依期一齊旺 ! 大家唔好針！[251] 馬會出血日

696 dllm

1001

屌 6969仲賤種過水手 cls唔識賭了 尾關前鋒咁穩唔買要6969 88各位

用呢邊啦

又唔開POST

屌佢老母 1001唔開post者
祝你輸死再入錢再輸

696

落後瘋狂刷角

勝利打排球刷角 cls

我屌你老母食撚左屎黎?

dllm 696 真係廢到嘔

1:1

點解仲買696

1-1

1001唔開post果個 賤過696
呢排成日都係咁

半大

1:1..

屌你老尾

屌1-1

11

仆街鹿角
抵你舊年無冠軍

屌1:1

1-1goal

針

Jump

696
我點撚解會咁on9買佢

696 一世blacklist

水手果種廢 vs 696強陣

入多球全格
旺撚到

妹妹下又半大

半大 cashed

屌

老鼠

咁樣中人改變方向

老鼠 696

又og

手足買咩

咁快俾人追和. 都未諗補唔補飛.. 屌那星

696收皮啦

支持入多球 開全格半大

gel撚到爆晒炸

呢球計9號入

另外po個題

696 dklm 以後 black list

仲計緊點補

條友燈到 呢邊傾

8.5高水都唔俾.. 仆你個街

巴巴乜7入波

屌 可唔可以唔好半和

勝利要勝利

巴巴路斯FG有9.75倍

勝利又可以怒gel

個個祝佢買咩輸咩..
咁佢買左老鼠.. 俾人追和都好合理

兩日兩場都og追和...識唔識買

你買老鼠去gel番果邊啦 反手gel

老鼠ng

agger

是但一邊入多球半大全格

屌你老母墨勝快啲紅

差d1-2

勝利9.5s

我覺得亞冠墨勝比人炒6:2
老鼠炒人4:2 都實力高下立見
最壞情況都係和波主晉
身為bobo fans 覺得bobo比力入兩球唔難
墨勝作客好少話入到波
有機會入波既應該係巴巴乜7
馬會無開佐治特別事項唔係買硬黃牌
bobo去左邊

講真 場波未完唔好咁快gel得唔得

喂 唔好半和好嘛

豬仔包係乜春

勝利似贏 好有優勢

勝利作客 入一球係極限黎 btw中立場

慢一分鐘開post都要比人屌

你乜撚野標題

你燈死先係重點

上呀老鼠
今日係動物日黎架

1000%主勝

開埋啲傻閪標題就過主啦屌你老母

可否唔好半和

呢兩日同你同路都炒

是撚但一邊入多球開全格半大

半大全格
9.5s

屌你老母

主456 ok?

勝利禁實黎屌
keep住就得
利申:gel好咗落馬會排緊隊

半單刀都炒

單刀miss

696生性啦

missss

龍門上哂身

乜撚野老鼠2 0呀 宜家係咪2 0呀on鳩

月巴買696係咪因爲對家係水手

696快反cup

兩場都等唔返中位數入角大了

勝利下盤gel 勝利穩到 勝利cashed

696似11c完

12完ok

睇365不停射正球門

反手gel既就買咩輸咩

澳假繼續追入球大？

696 9.5角細到我派

俾多球

越位黎

Lm

ok幫你吹吹佢

岡山個仲間勁撚到...打快攻連頂控3下交橫,最後仲插水式頂入

696個入球大開深左咁
應該最少4球

6點3場波都半大

做完野
2串1半大原來收錢

屌你老母死全家呀 買乜輸乜 輸撚到訓街

手足我了

越位雅

邊場

屌 咪撚半和啦

澳假半場入多粒啦屌

Fc

千葉市原絕殺啦

支持

cccccccc

罰球直入啦

不了

平注

入波OFFSIDE都唔用VAR.. 澳職D球證真係特別ON9

696全隊生性

嚇死

刷啊

快屌696刷好過

澳假是撚但入多粒
全格啊屌

半大
9.5s

696 ng

屌你老母唔買角就刷到上天

勝利
水手
刷啊

Me

今季都唔使買696 紅鑽 飛腳

人地水手2射2中2球
696就⋯⋯⋯

澳假角大加油

696cup 老鼠全格

角球真係賽前買算.. 696睇好角大.. 一諗住即場慢慢買就MISS哂

勝利
水手
屌你老母 刷啊

睇黎和波收場

-3

唔好

千葉

606979797686）仆戒權

買左696是咪on9?

係 請罰自己戒賭一晚

水手對696

近十場1勝1和8負

老鼠大船入緊水

半場角大

定d黎

睇下紅鑽 日假劇本

1.7又唔想買.. 1.8都唔想買 但一多一個角球就有排等

696一千角未屌你老母

比巴打講中同西鑽一樣⋯⋯⋯

有冇人達斯泰特

而家先半場

神奇更衣室
老鼠大炒刷C

Gchi

老鼠下半場先會出真力

點解杜塞咁高水

成隊波去宇宙踢啦屌

下半場先黎料

個個星期都要屌696一次，但係又個個星期都買佢，真係犯賤

696 -2C 老鼠-1笠

八兩金死全家

成班講到已經完場咁

西班牙人

真心見到太大隻船無乜胃口 寧願唔賭都唔想上船 中過太多次伏

利記強陣

已經入定錢準備追數

老鼠請你3-1

晏就已經話左一多人跟就會沉
利申：跟左

正

老鼠3456789

我唔上船 轉左2.5大串696角大 希望你地中

甲府頂住

繼續追數，聖保利大波

請頂到完場

我已經半年無買696 水手咁撚廢諗住食撚硬
咁斷我尾關

fc

千葉請早日落日丙

大乜船呀屌 信自己啦屌你地班仆街 好撚硬呀地下

Ok

其實上船無問題 輸左唔好賴3賴4就得

幾十條友就話大船沉 莊唔使玩啦 係到自欺欺人

輸就話大船必沉 贏就好波好波 輸打贏要

呢隊老鼠同平時好唔同 贏一球比我贏半算啦

做咩9? 1:1

而家打和已經屌晒鬼
俾人入多粒唔知會點呢

仆街11?

屌 1:1

屌 千葉絕殺 單數 jump

係龍門嫁啵岩岩

係咪玩9我

林巴

94分鐘先絕殺

個龍玩on9

696 半場買哂大波同角大..
輸埋JUMP了

絕殺

屌又絕殺 日假有冇咁多絕殺

巴打

屌on9

on9場場絕和 賭撚

終於

屌你老母又絕殺

仲以為單頂到尾...

睇完個陣 可以重注史督城 下盤

好`ON9 95分鐘絕殺

兩場日穴都絕殺

啱先千葉位巴打係咪派100

假撚到..

屌你3打1自己鳩射左佢

杜夫又準備打假

特雷角大 有無同路

屌那星 甲府串悉尼 全格都輸錢

林巴好幾場都俾人cup

有冇咁撚假呀屌你老母

鋼子

呢場假撚到，個龍睇左個波滾入去

屌你老母今日淨係買過兩場日假盤
兩場俾人絕和

明明客隊龍門球 幾秒後就1比1 發生咩事
btw 主和 奇蹟中左

今日跟大家買 燈死哂咁多位

多謝all你老母in巴打

要贏錢就要悉尼同696贏全格 收手算撚數

神之8串9先斷半關

岩岩訓醒見到1:1

黎啦老鼠屌撚爆對面啦

悉尼fc 繼撚續嗌

半格都偷笑啦

456

真係好撚on9

去緊ifc 甲府又係咁 悉尼又係咁 兩隊閪隊

今日輸到仆街.. 想死了

千葉好波

呢次真係ifc

燈神小星星

呢場勝利要生性

有無利狗link?🙏🙏🙏

想入客ng

悉尼半格比返200我再推過都好

咁撚樣下下絕殺點撚樣賭

1:2

屌你老母打緊渣仆街

老鼠1 2

今日又下盤日

1-2goal

老鼠輸埋.. 好波.. 冇補飛又要去IFC

玩完 88

Junp

G持

屌你老未上半場又唔入

悉尼FC 1-2 墨爾本勝利

大船

勝利好波

1-2 墨勝

大波已開 月巴

輸死。。。。

jump

唉 屌

勝利頂撚住

老鼠既各位 針得
班撚屌鼠唔識打逆境波

我依場買對家 幫各位燈燈追返哂啲數

IFC 泥猛的
有冇巴打一齊

抵撚死

岩岩甲府輸左500 勝利加油

角大

墨勝連續兩場半場反杯盤口高水

連搭沉2次船 德島同老鼠

上左車了

多謝八兩金

Fc半大
9.5s
利3.5大波

沉撚左老鼠

大船又沉

..... 針得

等埋

千葉 愛你一萬年

沉緊船

咁都有得賴 咁你慢慢屌

仲未完既老鼠
快d3:2啦

好彩大注左落696角大

Fc 贏波抽一位派300

老鼠2 0

LM

Okay

反cup啦老鼠

lm

老鼠贏波罰抄100次

1-0冇買勝利cup jump

上啦老鼠，仲有半場呀

我了

今日 針

我

FC贏盤我都派1x100

澳假場場都玩反cup

老鼠今日條後防好垃圾

還我血汁錢

柏狗多角到

補左咩

老鼠快杯&刷角

還乜春啊又 係咪又拎支槍指住叫你買

聖保利大波 1/3

似和波主晉...

放棄了，認輸了
老鼠696

屌,硬係覺得會和波

買左利 希望冇事

人人跟都羊，你跟就輸，你自己反醒下自己再講

都唔知點補飛

一開始講左

Im

悉尼會追和

悉尼屌你老母
仆街下午既波無場中

應該會打加時

贏硬一粒個時先有得補

快啲換人比signal開始劇本

信你

集集氣

696 有2.5/3 足水就轟落去

老鼠輸 ifc有幾多人

升到2.72

追番粒先啦

澳職角大又死

補左

70分鐘先買

大船又_

FT 3:2

尋日澳假先反杯晉級 有冇咁多反杯晉級呀

應該企爆哂

FT 2-2 加時3-2

反杯再反杯 4:2 ok?

主能夠

悉尼反cup我去悉尼扮袋鼠

第三球

屌你大波落飛嘅

非洲都上到網

cup

Cup 呀!!! 老鼠

老鼠冇乜板斧

悉尼cup

澳假燈sam對家真係準到核爆

信悉尼

唔睇了，等70分先補主晉

若要生活好 all in 利物浦

加油

Cup呀呀呀呀呀呀

換左人 要劇本了

角大 針

cup啊

唉 老鼠 696

和波買唔落手

勝利禁住屌緊

老鼠 主場不敗？好勁？😂😂

9.5s

睇唔出老鼠可以點入，比勝利入多粒就似

罰

1:2我都唔睇好啦傻9

老鼠和都難

勝利直接晉

696 15.5s力頂

老鼠唔反cup就黑名單

快啦老鼠

Bobo 上！

美巴ng點睇

垃圾悉尼 成日瞓醒未

悉尼可否入一球

ccccc

咪個八兩金

3場德乙中晒
今鋪發了

盲買左老鼠

home 即係客

唔係 係客

客

屋企呀屌你老母

悉尼反cup啦

戒賭la

new hand

D問題好廢

ok

留埋

燈SAM 買主NG

Home = 只可以係屋企買

屌你悉尼仲話你係班霸 笑話？

唉 又係呢D 半大 全細角

又係盲跟

屌你老母悉尼

老鼠贏波派一位500

696 下半輸波都唔刷角... 屌... 輸尻哂

德乙勁易賭
等收錢

佢買下一隊悉尼

死老鼠快撚d入啦

悉尼贏波派$500 一個

等陣利記大船？

整球12m比主隊先啦

Lm 一定贏放心

已買客ng 1000

無啦 勝利個勢勁到

撚樣老鼠最後一場先黎刷角

仆你個街老鼠係咪踢嫁 唔踢唔好入拎冠軍啦

gchi！

成班豬左屌7人 唔識字新手無辜受靶

Okay bro

派到你未 職業lm

一屌就黎 , -2C

燈sam買主NG ？好彩仲未買

696我屌你呀.. 下半場出黎又唔攻? 係更衣室打飛機?

我都覺

文盲都屌 有冇人性

sorry

大叫主

sor

696 -2C

我唔要

主

咁應該勝利再入

重申多次，燈sam真係唔野小

主！

你重申左兩次

呢到班友賭品係咁上下啦

燈sam好旺

好後悔重注垃圾日假同澳假
4皮幾野一個下就輸哂

好彩今日冇買,今日好似個個針

你老母臭西 尋日買墨城俾人反cup 今日買悉尼又係俾人反cup 我屌你老母 想點撚樣呀

差啲1 3

有咩品就有咩運

度下場算 老鼠咁廢

其實邊個係燈sam?

無下場了
準備jump

696皮已收

佢買完我都唔敢追

橫濱水手 3-0 鹿島鹿角

3:0

球彩台

係時候到fc 發揮

仲買696

696俾多角
悉尼算撚數啦，返去執牛屎啦

老鼠反CUP我願意唔打飛機一個月

強陣

12隻

應該2：2之後輸盤 加時先3：2

老鼠次撚次都係咁要人屌你老母
先會入波架喎
我依家要屌你老母啦
入波啦柒頭老鼠

其實我點解會買左696

悉尼快CUP

跟

澳假未射個12碼 今場黎啦！

岡山綠雉 3-1 熊本深紅

9.5s又要叫

笑撚死

勝利rc未

打交未

佢成隊老母啲西都俾人屌到爛哂啦

罰球直屌

殺你

696尼隊西波 以後唔買

悉尼cup是夢嗎

係

下個月出糧見

由10點半輸到7點半，個心好攰

我已經連續三次輸比696

球迷落去放炸彈啦屌... 主場都咁

似直入

696 開16.5大唔打飛機兩個月

我都係
希望美巴仲會帶領我

11C

高左

你都係打飛機啦

老鼠 我無眼睇你

差兩角呀屌

696 -1C

大你一年

-2C

有冇人要利

我想戒J呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你等多一陣除褲打飛機都得啦

悉尼老屎廢到 常規賽咁高分咪又係把撚

OK... 有性需要我地做愛OK

有

今晚食硬屎

愛之佬又輸.. 冇買都覺得難玩

696真係正pk

老鼠追和ok?

696 老鼠 愛滋佬

利?

696 10.5b 串咗老鼠屌你老母

要左 估半格

老鼠杯

月尾馬會又殺賭仔

來回地獄又折返人間

老鼠上呀

696 輸3粒都唔刷角.. 唔刷你入條春呀

老鼠快撚啲同我cup

人已換，快d劇本

依場唸起悉尼對申花

屌又比勝利贏 屌你老母

日假同澳假輸到我

說好的老鼠超晒班呢

老鼠入波未呀

班霸？笑撚死人咩

勝利好正氣

個分表調轉咗fc係榜尾

696 成班食屎

100%的波

今日豬左15k
岩岩入左老鼠4.5s j數 追番呢5k再推 希望今日唔洗負
最後一分鐘比仙台爆7.5s 3.5s 日職即場假撚到

上場超哂班都贏唔到申花

老鼠-2呀屌你落底啦

悉尼食屎啦 買你對家就場場正氣大炒 買角大就同我收埋曬d 角球 好喇今次買你又比人cup

呢鋪真係洛克人EX

資料全輸

請不要消失希望

神龍屌你老母

綠雞咁正氣 上場對榜尾又比人屌打

湯馬士

卡尼快啲入兩球

上埋身

驚

個龍打到咁踢系咩

老鼠反CUP以後唔賭澳假了

果然航母多數沉

勝利個龍顛撚左啊

勝利 gel

燈sam燈撚到龍門都發威

個龍屈過保叔叔

食咗藥 少林足球

好撚廢老鼠

今日輸足3k 垃圾甲府垃圾老鼠 兩隊閪隊 斷腳

輸光光囉

完了吧，如無傷外

屌 今日動物受難日? 鹿同老鼠做乜鳩

輸左2K 比696同老鼠食哂

冇 allin達斯泰特
sosad

利1-0

松鼠又冇事喎

鹿就不嬲系多過like嫁喇 估唔到老鼠都咁西姐

輸40K 多謝老鼠

屌 仲未完架老鼠 入佢老母絕殺佢啦

Fake goal 無野了

Fake goal

老鼠成隊解散啦屌你老味

可以allin屎入球了

696 俾多1c

1.79 4.5s 咁都爆到我唔賭

老鼠cup到我去旺角扮悉尼叫又點話

條數永遠都追唔到

696真係系撚到

不過都係慳返啖氣

fake goal 唔入 _ _ 入

出大招.. 老鼠反CUP我自斬JJ

沙拿miss單刀

老鼠有冇可能停角到完場

燈神你今晚買乜 想all in 對家

聽到sam燈要主NG即刻唔補飛

i know that feel
要用其他方法追，上個月豬比狗會20k，上星期過大海追番晒

換走貝利沙？ 傻撚左

悉尼

咁都反cup到既 扮下有咩所謂

買單雙都應該冇輸咁多

墨勝ng 6倍

劇本

沙拿

屌你老鼠臭佬西！ISIS恐怖襲擊炸撚死你地

個教練傻撚左

老鼠黎一次假波好無

696半9全11.. 廢到痴左線

ifc

老鼠西撚到

咪就係今場囉

696下半場得2角 屌你老母 -1呀仆街

150000

一陣西甲 1.5/2n

696 5連C快

有了

IFC針邊個Join
車錢我出 觀塘區

-4 上呀

唉一買大注就針

join

聖保利大波2/3

我決定老鼠10c頂到完場派100 頭5抽

696 11.5B 達陣

咁快抽定？

apm樓下等

d波真係唔屌唔得
屌你老母臭閪悉尼

我要老鼠cup你就同我hea
你老母甲府冰球又同我94分鐘絕殺和波 我正式宣佈屌你老母 兩隊垃撚圾同我斷腳

劇本愛滋反cup
愛滋護級成功鳩踢

爆啦仲lm

11c啦喎

諗住老鼠贏波冇角.. 買左上盤 10.5S..
依家反轉哂開... 輸尻哂

11 lu

你有無中過

真心澳門好賭過狗會
起碼1賠1
狗會買場半一上盤 得1.8 有時開得半格
追到幾時 輸就輸一份

支持甲府龍門斷腳

澳職一哥平時就打炒人 宜家就

super 先 ,加時再cup ok?

悉尼神奇反cup啦 屌你老母

10.5s cashed

結餘:$0.00

11c la

0079 28-04-2018
15:45 下一隊入球 (第2球)
星期六 14
神戶勝利船 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 @ 1.80 $5000

$5,000.00
0082 28-04-2018
16:31 過關
2X1
角球大細
讓球
星期六 14 神戶勝利船 (主) 對 川崎前鋒 (客)
細 [7.5 個] @ 1.70
星期六 21 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97 $5000

$5,000.00
0085 28-04-2018
16:32 過關 角球大細
2X1 星期六 14 神戶勝利船 (主) 對 川崎前鋒 (客)
細 [7.5 個] @ 1.63
星期六 21 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
細 [10.5 個] @ 1.68 $5000

$5,000.00
0088 28-04-2018
18:40 過關
2X1
角球大細
主客和
星期六 22 橫濱水手 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
細 [13.5 個] @ 1.59
星期六 21 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
主 @ 1.95 $5000

$5,000.00
0091 28-04-2018
18:58 入球大細 星期六 22 橫濱水手 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [3.5/4 球] @ 1.88 $3000

$3,000.00
0092 28-04-2018
18:58 角球大細 星期六 22 橫濱水手 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [15.5 個] @ 1.97 $3000

$3,000.00
0093 28-04-2018
18:58 入球大細 星期六 22 橫濱水手 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [4.5 球] @ 3.20 $700

$700.00
0094 28-04-2018
18:58 角球大細 星期六 22 橫濱水手 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [16.5 個] @ 2.75 $700

$700.00

跳樓. 88

你老母啦 悉尼全隊斷腳死啦

燈到pk
輸到

你肯定10.5s

好似有位ching買咗兩場都角大

你燈神嘅名唔係叫假

696 夠鐘冰角

7撚到 16.5都追大

史篤城

狗會賭波只可用黎消磨時間

好名啊

你老母 悉尼cup到我切柒煲湯又點話

刷到20C果陣如果我買細你就會話: 7撚到, 係咁刷都追細

悉尼都唔知踢乜9

same road

甲府果場仲唔派

追和到都偷笑啦

等陣講一講補幾多分鐘

樂觀一定有轉機！

係 好在係方便
大海一去又一日

老鼠cup到我切jer

屌你老母兩日澳假都反cup

-1c

買唔切德乙

老鼠絕殺

2018 仲696

差啲輸多球

冇用架啦

屌 曬時間

人地外圍領先仲有得CASH OUT..
你老母馬會ON99

Molamola

早知穿德穴角
我三張單頭

阿sam dllm
我唔想悉尼出局

墨勝水泥gel

航母真係

屌 澳門比人落降dycgixkhxgidihxgisgoxbocbo

利細波

唉 算啦 又輸3k

百屌巴又中

上個月就係忍唔住手豬到系咁，追番就就住玩算了

老鼠 +5

5分鐘

成晚流流長，慢慢玩

Last5min

2.5s

咪撚俾老鼠追和呀.
屌佢老母廢到咁12M都冇資格射

狗會獨大嘛
點都食住班賭仔

好準

申花都贏唔到 點贏勝利

下個po叫 大家一齊針？

老母係屋企播D鬼國老土電音，點算

老鼠 until they score

今日輸2500$

jump了

叫老鼠2-0

屌你老母臭閪老鼠

依期一齊針 ! 大家唔好旺 !

Ifc.

有無人組隊行路去ifc

叫來回地獄又折返人間屌你老母輸撚哂

88

冇人睇緊利？

笑左 比佢燈死

西波

屌 差d

馬會大勝日

成班仲屌緊老鼠

老鼠 13x

跳緊樓 陣間再睇

13c
執返d

屌 仲要追10k

咁多人一齊燈，唔輸都難

屌！

睇緊
仲未入

Fc hit bar

中眉

美斯巴等你下一口追返

g持

勝利個籠上左身

老鼠請入佢老母

屌 又差d

完了吧

696 輸左3粒都唔知做緊乜尻

wa sydney

屌老鼠

嘩原來今晚百幾場波

叫到

柱邊

唔理今日唔會買上盤

咁都唔入

屌
無啦屌

成班準少少啦

cup到我屌老鼠

Cup到我去扮老鼠比你屌

仲有幾10$

和都冇可能啦

反正jump哂 送多注比馬會

自己友撞自己友

有d野真係整定

2:2

2:2 ！！！！！！！！！！！！！！

2-2

22

2-2 og

老鼠goal ng cashed

2:2

CLS

！！！！！！！

絕殺!!!!!

own goal

Waaaaaa

洗唔洗咁假

屌... 賤種老鼠.. 唔想見到佢晉級呀.. 全隊斷腳啦好嗎

劇本2:2

屌 真係22...

笑左 劇本波

2-2 有撚用咩

話左瑋定和波主晉

2-2啊

95+

美斯巴我呢次真係跪撚左係到 我老母問我做咩對住部電腦跪低

慘到

我要屌老鼠呀

痴撚線

Goal!!!!!!!

好波 勝利

主晉ok?

Next goal 執番啲

和波！！！

CLS

嘩屌

前鋒7.5s都中呀

真係笑死人

真係劇本

又OG 勝利換走哂D主力

補左ng

屌你正呀喂

主能夠！

話左一定和

19倍主晉

真係笑撚到

半和全和

好撚熱血
last second 2:2

Cup埋去

屌你老母有撚用咩

好彩補左注2-2

屌 好撚假

696同悉尼 輸到我西迷

All in 主晉 劇本波

爽

司機！唔去ifc喇 返轉頭返轉頭

補左注主晉 唔好唔晉 唔晉到我屌老鼠

假撚到

補唔切

美斯巴係咪未來人

澳假

主晉

咁多
我無錢補

差10秒

補左Ng
追返注上盤

下盤

冇gun到

2粒og

2球OG

老鼠比狗屌

最壞情況發生了 差5k要追

爆曬角

個條友見你班仆街唔入
等我入啦

Until we score
個主晉硬係咁低水

又係Owngoal ?無睇live

FT 2-2 13C

勝利換走哂進攻

仲有幾耐

補左細注主晉，希望豬少d

主晉 爽

屌你死賤種老鼠

大家唔使針

好撚熱血

殺撚晒d上盤

All In主晉

好爽

主晉?% 重生